太平洋航運 (02343.HK) ：乾散貨運市場於第三季大幅增長

太平洋航運() -0.040 (-2.454%) 沽空 $1.17百萬; 比率 7.706% 公布，於第三季錄得小靈便型及超靈便型乾散貨船的按期租合約對等基準的日均租金為9,480美元及11,580美元，較上半年上升3%及7%。

今年首九個月，小靈便型及超靈便型乾散貨船的按期租合約對等基準的日均租金表現，較波羅的海小靈便型(BHSI)及波羅的海超靈便型(BSI)乾散貨船指數分別高出42%及21%。

乾散貨運市場於第三季大幅增長，所有乾散貨運分部市場租金於9月初升至多年來高位。南美及黑海地區穀物出口量因季節性因素表現強勁，美國密西西比河穀物和巴西鐵礦石出口量回復至早前中斷前的正常水平，上述因素均帶動需求的改善。不過，由於簽訂現貨貨運合約及其實際執行之間有時間差距，故9月份顯著改善的貨運租金將主要有助公司第四季的收入。(jc/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-10-14 16:25。)

聽日有無機會衝入去fat 一fat

諗起咩波羅的海指數

利申唔識

應該真係炒得過

有無巴打識睇？值唔值衝幾手入去玩？

我都係苦主，隱痛咪算

有無人教路

lm

幅圖咁7, 又想搵水魚

話左架啦, 炒個消息姐, 基本層利好, 理佢咩圖
真係升緊, 屌

5%

仲跳緊,